點解煙鏟既煙癮可以咁癲?

見班廢老可以十幾分鐘食一枝
無停過 煙仔跟身好撚癲
煙癮可以深到咁樣
已經唔係癮係直頭一種病態
煙鏟仆街死

手指寂寞。。。

屌你 你話你想食 咪得閒扯兩嘴
屌你 咁樣駁法係病態
浪費醫療資源